---
title: 2021년 5월 27일
date: 2021-05-27 00:00:00 +0900
categories: [diary]
tags: [diary]
---

지난 밤 화끈한 시간을 보내서 피곤했는지 출근 시간이 다 되어서야 일어남


아침에 비가 내려 버스를 탔는데 시간이 애매해 평소에는 타지도 않을 7711 버스를 탐.

기사가 화가 많은데 운전은 너무 소심하게 하는 것 같아 속터짐. 하필 DMC역에서는 왜 그리 사람이 많이 타는지.

지각할 까 조마조마 했으나 다행히 시간 내에 출근함.

회사에서는 confluence 문서 작성에 사용할 수 있는 요긴한 팁을 발견한 것과 보다 다양한 방식으로 배포 할 수 있는 방법을 찾아 기분이 좋았음

IBIS Web Live CI/CD 구성이 늦어져 퇴근이 늦을 뻔 했으나 크게 늦지 않게 완료 함.

집에 오니 이것 저것 택배 박스가 많아 물류 창고에 온줄 알았음.

